[政治]無意中發現呢首智障歌

共產黨好共產黨好

⚠️

由于此讯息不符合国家安全法规，已被屏蔽。

[文宣手足請入]國安法文宣方向